點解我叫左春咁多年都未識到女朋友？？？？？？？？？？

係咪離晒大譜。。。

因為你唔肯減肥

又話肥d好攬d

你日日食狗糧，不了

幾時同我行山減肥

冇錢買鞋

巴打幾歲
叫左春幾年

拖鞋都得 唔好搵藉口

因為你要既係男朋友

你係who

因為你連見我都唔撚敢 點撚樣會有女朋友

話說我約左fd去踩單車
咁我就問左呀哥借左架型棍單車諗住威威啦
點知帶住架車上地鐵果時
無啦啦比職員罵我
地鐵狗：喂，你碌柒左未？
我：咩呀？係咪玩野呀？講咩呀你
地鐵狗：我叫你柒碌呀
比佢罵完我都有d眼濕濕
帶返架車返屋企喊左成分鐘
有無人安慰下我

驚比你玩patpat

叫雞算吧啦

我咪同你講左我有老婆囉

唔撚飲可樂咪有女囉